[843]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(316) CDTV生放送有新曲表演？！

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶
(重點係0:48)

本田大師喺mamahk2018出手收服妖人嘈油膩

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

本田大師今次小懲大誡，希望佢以後會好好反省

奈子hoball

收皮啦你

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
———————————————————————————————————————

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面

十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

未到1月1都自爆
聽日可以期待下
btw光洙講左咁耐終於得左

我都見唔到官網有寫店特

IM

2018年最後1日嚟呢個post放低個名

13樓個page寫左，唔會呃人掛

呀

E家又見到
◆SHOPオリジナル特典：未定

我要睇下數量先 唔知HMV包唔包運

不過我都唔撚要特典既

唔要特典等陣amazon隨時仲平

amazon都有特典

可以幫代運埋hmv ver?

無啦啦又多一間有...真係等出左特典咩樣再決定,廢時伏

我諗住順手試埋張卡之嘛當時

唔要特典既話amazon真係方便快捷

最撚閪係環球冇寫到明

有寫呀
特典
UNIVERSAL MUSIC STORE 限定特典：内容未定
※特典は先着です。無くなり次第終了となります。
※特典内容は決定次第、こちらの販売ページに掲載します。

第一頁黎明

特典真係好麻煩...一早出晒DLIST佢啦屌

膠真

娜B

清純

權F

膠真

櫻

彩元

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

化石系列...真係J到年尾先出

完

唔係呀 我意思係冇好似AKB咁寫到明邊間有 邊間冇

AKB呢樣好就係寫晒邊間有,係咩人
而家唔知要等到幾時

To me, you are perfect

真係睇唔慣你個名

hey one

彩讌世界第一

除夕LM
今日凍到癲

嗯？係咩？？？

睇多排就慣架喇

李光珠終於有著落
下期Rm會比人玩成點

巴打識貨

【翻譯】［Instiz］引起共感的咲良發言（非原標）
O 五萬多點擊率

早左一日 不過都恭喜
唔知聽日係邊對呢

呢單唔係D社
睇嚟聽日D社要放大招

本身一生妹轉左紅字已經好唔慣
你仲衰轉色都算名都改埋

又新post

指原真係好鬼無聊

係咪嫌班室友打機廢 冇得正常咁打機

又笑

我開成本價姐 人地要賺架 開善堂咩

又新po留名
繼續扮工先

虎牙巴一定係開善堂

佢同屋個幾個唔覺有邊個係鍾意打機既

辛苦你喇順圭

講過唔用自己IDOL賺錢

渣手我都飛左啦

有時唔係同屋打唔打機既問題，而係有啲人真係慣咗獨自生活，返咗成日工，放咗工就鍾意喺屋企唔使對人，靜靜地做自己鍾意做既野，無人搞到自己，又唔怕打攪人。

re post

安宥真 安兪真昨天下午在東京禦台場的目擊！說是愛丸韓國成員在那裡玩有兪真裁員嗯比椰奶民主會員估計貼在iPad上的兪椰惠大頭貼就是那個時候拍的(´°̥̥̥̥ω°̥̥̥̥｀)小女孩們一起去玩我好心動哦

已經唔小心食左2隻

櫻應該係過慣獨居生活 享受一個人嘅時間

返到屋企靜靜地做自己野

唔係去拍手嘅..一隻wione盤再另收wione盤生死就得

佢地2個

唔好意思問下
訂碟截左單未??

未呀 有人話想見樣先呀嘛

翻譯：昨天ione成員係東京禦台場，有 膠真 彩元 權F Yena 蛙

呢個組合

大小天使

dc櫻花都有畫畫比賽啦....
好多高質畫

召喚指原巴點睇佢笑鳩人

唔qu啦...
點解櫻既咁認真...nako個邊咁伏

搞笑既

有冇落單LINK可以比我??
我搵唔到
麻煩哂

好似認真畫既多好多

娜真世界級

櫻個d畫到好靚

櫻個D就算伏都唔差得去邊
NAKO個D真係驚發夢見到

等我搵多幾張先 我唔信冇恐怖畫風

仲有hi醬個張

抱住個cushion幅畫好似抱仔咁

惠櫻奈巴打係唔係落左單 我今日先見到
請再CFM一次

我自己都未慣

咩料

第一張眼神死，好似就暈低。

終於到櫻

caprainkura

唔好笑咩

哥斯拉幾時先上畫

邊有咁大啊

IZONE成員將要出演咲良醬的日本radio節目！

1月2日（週三）24點即將開始的放送節目中，IZ*ONE 竟然要登場了！
之前展開了“向IZ*ONE問好”這一環節，這次是成員們要登場啦
矢吹奈子 曹柔理 崔藝娜 金珉周
當然還有宮脇咲良
預計從新年開始播出，敬請期待

copy隔離po,想問up乜9, 又之前展開，又即將開始

應該講緊之前係節目講成員的環節
下星期就真係有成員上場

咁櫻咪要做埋翻譯 掂唔掂架

izone akb hkt都係1-3出演

係咪跟呢個次序，希望12點零就睇到

睇完紅白再睇

櫻花個節目錄播 唔會有事
同埋都係得櫻粉會聽

獨撚一個最開心

應該都係有晒稿咁講幾句啫，唔會畀廿分鐘佢地自由發揮討論啩。

植木南絲睇tg

個表似係跟五十音順，唔係出場次序。

咪又係
pd48時期真係好辛苦呀
nekkoya個期好撚辛苦
出道後受好多人愛呀
油b多謝日本fans
wizone記得我地2月6號出日單喎
仲有拍手團簽呀......

單已落
THX!

其實都係，番到屋企唔想講野，番工講得太多，櫻自己住慣冇7年都5-6年

同埋應該有10分鐘係講戀愛環節
要分幾集先播曬佢地傾計個part

4年姐，佢16歲先上京，選到hkt係全家搬去福岡住

ok，咁都搵到我

啱啊, 重點唔係同屋, 而係佢地無自己獨立房
有獨立空間做自己野真係好重要, 試過同屋企人 share 房既應該好明白

翻譯韓網有關新聞一則：NewsWorks O網頁鏈接

2018.12.31

《IZONE宮脇咲良，'大家的廚房'三個收看重點： #庫拉x虎東#自炊滿級料理實力#日就月將的韓語》

IZONE組合成員宮脇咲良首次在韓國單獨出演了藝能節目
“大家的廚房”是以最近通過SNS引起熱議的飲食文化趨勢“社交用餐”為主題的藝能節目，是和初次見面的人一起做料理、吃著食物進行溝通的節目。

首次錄像時，作為第一次沒有其他成員一起自己單獨作為嘉賓出演韓國藝能的咲良，與MC姜虎東產生奇特的默契受到了很多人的期待。

尤其是16歲就開始自炊生活的咲良，通過Mnet真人秀“IZONE CHU”展示了從野餐便當到'庫拉麵包'的嫻熟的料理實力。在節目拍攝當時，也展示了從視覺上到料理上的完美表現，讓大家感到驚訝。

一方，IZONE宣佈在明年2月6日發表日本出道單曲“想听你說喜歡”展開全球活動，預計將引領一波K-POP韓流熱潮

以前櫻1個人住 無獨立房真係唔慣
好彩佢唔係同膠真佢地一齊住

有中字未

今朝係微博睇到 呢個團名咁奇怪 望真d原來係nct中國隊

香港之光

本田仁美
170601 SR【進圈不是飯的責任】

17年仁美圈外

留名

好彩櫻花係同油B同房

我屌你呀

又提

最好就緊係同彩讌同房啦

巧多新聞

2018.12.31
【翻譯】《大家的廚房》樸PD 「姜虎東→咲良,希望都能感受到溫暖和治癒」[MD採訪] （節錄）

新聞地址： O網頁鏈接

「剛開始在節目企劃的時候，首先涉外了姜虎東。在不知道還要邀請誰的情況下,在想著'姜虎東現在作為電視人中還有誰沒有見過，最陌生的人是誰'的時候想到了咲良。事實上在事前採訪時，因爲咲良並不太會韓語而擔心著，以爲在節目中翻譯也要一起才行，但到了2週後真正拍攝時對話變得很流暢。能感覺這期間學習了很多韓語。」

與新認識的人一起在溫暖的氣氛下用膳，符合名字的內容自然的帶來治癒感覺的《大家的廚房》有望在2019年正規編成。

全力支持中国香港之光Lucas黄旭熙

個個等到穿腸掛肚

咁入面個d係水國人定韓國人

仲要企c位 仲唔係sm力捧

Lucas比人dum左去中國？GG?

留返彩讌媽比HI好嗎

有韓幾個強國仲有個泰國

房都無好難搞

hi最慘

佢都自稱係中國人啦

搵到錢搬去個好D單位，兩人一間房都好過四個人咁嘈

燕係咪同奶粉一間

好難唔自稱 一定要講
仲有要揾中國市場錢 連ten泰國人都要被人當中國人

佢唔係用黎打入支那市場既話，
之前捧黎做乜鳩，呢個團名幾正，
威神V要在中国硬起來！

讌同hi同房係最好 hi同奶粉 都唔算最熟

死肥妹成日毒埋一二角唔出聲

其實個團賺到錢, 公司有無可能同佢地搬屋
4人房真係幾難搞
寧願間房細d都想獨立分開

油粉都似唔會搞得太離譜，如果膠真娜B同房櫻可能會發癲
櫻應該最想同蛙同房，都係乖乖靜靜咁

希望佢地搵錢會多過hkt同akb個陣 我見師兄團跑到咁辛苦 一年都係搵幾百萬淨袋

幫公司賺到錢 都可以搬個好d既 不過獨立房就肯定唔會有

冇計
中間係咁分錢

咁耐都係同膠真叫做fd d

櫻會比咩........

181231 CDTV更新

好多des

膠真講日文~

我諗唔會 到時韓國個邊又傳話咩排擠

唔係同房時都試過特登一齊訓, 同房既話直接放一張大床夠啦

日常ione衣服胡亂互穿系列

櫻雖然我估佢份約會特別d
但點都少過留係日本
佢呢兩年都係主要賺名氣,接多些廣告就好

似係爆演員或者idol多

我係咁CHECK BILLIBILLI有冇中字

鐘國呀
快d結婚

完全唔會擔心心機櫻
叻女黎

Instagram更新

大家好,我是2018年度最後一個週一精靈惠元！
成爲IZ*ONE與WIZ*ONE大家見面,意義非凡的2018年。
2019年,還有和WIZ*ONE大家見面的日子等着我們！ 2019年,再見！

#週一病_克服 #週一精靈 #惠元
#月曜病_克服 #月曜妖精 #惠元

頭先好似冇po

大賞個陣 仲要係咁撚佢同全妹
應該好尷尬

慣哂啦
唔使擔心

快D啦

但估唔到會係李善彬

日本時間1-3先出 等唔到咁夜

其實RM一家人咁熟
佢地點會唔一早知

我依家唸十萬一個月應該有機會

今次要多謝rm班pd

就係知 但唔講得

李善彬真係幾正 光珠真係要請班Pd食飯

李光洙係佢理想型
開心死佢

袋落袋未必有幾多錢 （要俾Mnet 同Aks 食兩層）
依2年都係賺名氣為主

我係碌weibo
一出一定會被人洗版係咁quote

應該知哂
新聞有講光洙有介紹善彬俾其他人

獨立空間做自己愛做的事

好期待聽日會爆邊對

通常盤同wizone盤嘅生死係咪一樣？

即黎緊rm 準備係咁玩佢

通常，wione，solo好似都唔一樣

蛙好靚
權F

金鍾國

打機
睇返簽售repo 清純買左ps4 櫻都好似無一齊玩過

話說你個日係咪有黎

但我同蛙先係cp

睇住裴巴同順圭爆碟個日

死八婆

Lm

一早搵左清純 pad大頭都係清純Yena

改名啦屌你

權f個f

蛙同彩元先係cp 蛙都告白左啦

旺角之光

燕同hi同房wo 二人房

岩岩先睇到呢張 終於明晒今次日單d碟咩情況

改咩好
比啲意見

霸左個本名改黎做咩

光洙出左pool?

yes 同 李善彬

rm個badboy形象守唔住啦

唔知點解呢排成日都聽到側田《三十日》
柔這一分鐘我一生就只有理
明日縱使不堪 阻不到我用心愛理

油B港場有廣東歌唱了

超越iu不是夢

2019 제 33회 골든디스크 음원(5일).음반(6일) 라인업

5일
방탄소년단
워너원
아이콘
엑소첸백시
블랙핑크
트와이스
마마무
청하
볼빨간사춘기
로이킴
모모랜드
여자친구
아이들
민호

6일
방탄소년단
트와이스
갓세븐
워너원
엑소
세븐틴
뉴이스트W
엔시티
몬스타엑스
아이즈원
스트레이키즈

直頭可以整個廣東歌PLAYLIST

油B solololololo 港場2020見

屌

是太想念理 超過了預期
只想可擁著理 然後吻理 讓理驚喜

仲有無得搭單買wizone盤

就這樣愛理 愛理 愛理 隨時都要一起

cls架我唔搏拍手嗰d都要局住買6隻

Wizone 盤拍完手大把剩

但係想要埋生死

你估D人放盤唔會放埋咩

前本現副

你個名

但花心嘅定位應該唔會變嘅

相差成9年都一齊到 光豬好野

定位野變得既
花心以前個定位係哈哈既

有女朋友照花心會唔會仲好笑

佢呢排好似真係收斂左
不過下期開始會比人狂撚

韓國好多cp都差好多年

容陷愛

有無人有睇新聞
想飛日本去擊掌/個簽既, 係咪唔應該買 UO / HX

又開始了

邊單?

海航

個女仔係咪個位日韓youtuber?

原來星又有左 哈哈再做爸爸

右下係邊個

清純公司youtuber

下期好似apink?
普美

erina 成日同dave拍片

下 原來條女咁出名?

下期個concept 好似好正
RPG

有冇得睇個別成員嘅擊掌/個簽爆咗未?

Who?

覺得條女熟口熟面但諗唔到咩人黎
你一講就諗返起

上面條女 erina

得第一次抽選果個

不如等多幾個鐘等第二次抽埋先

我有follow呀

因為同我個名好撚熟 但係我唔知原來係出名既人

噢,因為1,2 round我都miss 咗,唔知仲有冇得抽櫻花

咁你等一間第二輪出埋先啦

到時邊度有得睇?

4點話你知

櫻仲有個拍同團拍

截左止，要第3輪先知有乜淨

柔這一分鐘開始計起春風秋雨間
限我對理以半年時間慢慢的心淡💔

呢首咁sad唔得啦

油不是八十年代？

Golden disk 有ione 無idle

出名在什麼

唔知呀 上面都識
我本身以為係D 19 MODEL之類

用耐咗就費事改 同埋大家都叫慣
我又覺得幾好聽 所以就咁了

好似上面同Dave拍片
都叫有四十萬Followers 既

我諗都凍過水,無啦無啦,又慳返筆

咁支持返笑波子同大J哥哥算

支持龍心大丁姐

ln

而家龍心大丁劉馬車幣少
真係好好睇

NAKO扮咩高

企直都阻唔到人啦

自從幾年前akbingo讚奈奈好認真果集之後
好多48member都好自覺咁做

Dong-A's Pick

禮貌既野你唔識架啦

櫻好得意

有韓飯去左櫻奈仁去買熱狗個間野

聖誕節前夜去了,一想就想起來了
雖然沒有期待,但是很好吃,日語說得好的社長也很親切

有idle，5日尾二嗰行。

讌b同蛙

181231 【推特消息】

1月6日金唱片
1月15日首爾歌謠大賞

IZ*ONE確定出席

Expected?

咦

安宥真安兪真 第三屆 Dong-A's Pick 獲獎採訪視頻ʚ(ȉˬȉ⁎)ɞ˒˒
Q:如果有機會想要出演的綜藝節目？
🐶:喜歡運動 想要出演<Running Man>！

想問下膠真如果比佢簡 會簡帶邊個上rm

Nako著左戰鞋唔通又講你知咩

到就有獎？

敏周同昭旻

金唱片去專果邊

當蛙遇上蛙

金唱片係分兩日
一日係專輯獎 一日係音源獎
專輯獎係男團分 音源獎係女團分

美尾wallpaper

佢哋去嗰到做乜鳩

廿萬銷量唔同音源果邊咩
音源又無話特強

補充：
曾留學韓國既美國youtuber Dave不時搵其他國家在韓既留學生同韓國人拍片講下文化差異，Erina係常客之一。佢個channel仲不時搵到偶像同演員接受訪問。
唔知道原來erina入咗8d creative。

上面個lineup係expect啫 應該

kura咁信星座

咁點解會expect挨鬆去專輯嗰邊

其實你哋唔覺嗰個erina個樣怪怪哋咩

挨鬆賣咁多碟，照計專輯嗰邊都應該表揚下。

可能冇野好up

因為音源一定唔夠打 所以9估中專輯嗰邊掛

韓國整容樣。

好難賣唔到咁多
去到依家都仲有chisinlo爆la vie en rose

主要係對眼好大
大到我覺得怪怪哋

marked

好似佢係美妝Youtuber果d

覺 第一次睇個陣已經好覺

2018之最後留名
好耐冇追post

終於知似咩了
嗰啲大頭貼紙相

呢個角度門口嘅熱狗形狀變得好奇怪

肯定今晚出現嘅係聖誕嗰日嘅人

講開熱狗

即係依家出街啦

中字係咪仲未出

無大型字幕組接

無尾收禮物

今日應該有啦掛

diu

年*

點解我見唔到字幕？

底部彈幕

開彈幕 佢無整落段片到

雖然佢唔係每句都有譯
但係我已經好感動
睇得明多咗

直播睇一次
生肉睇一次
野生睇一次
完整版再睇多次

依個我就唔知了
冇得揀睇住先

非引戰

第二次抽都係唔中，非洲人係咪以後都唔洗去

本雜誌原來都幾多奶粉相喎

lolli
蘿莉？

巴打到底係咪有D野填錯
第二次申左4張都係全中，應該仲有好多位

個style都似蘿莉啦

其實唔係咁識欣賞
淪陷咗都咁話

影得唔好睇 我覺得

由個妝開始我已經不行

簽售？？

奶粉 兒童妝Feel

奶粉年齡同個樣係唔啱成熟嘅妝

中意閪面風格多啲
閪面御姐

完全係兒童feel

all，I don't know why.

其實佢唔啱扮可愛

佢同御姐段距離都好大

佢係pd48果陣係最靚 最正常 最可愛

最重要嘅閪面已經完成咗
御姐指日可待
只要唔好好似禾珠咁比人縱

would you ?

真心你有冇填錯嘢

Sure?

我覺得NEKKOYA 果陣最似自己本身個年齡 個妝

覺得好似Twice 大家姐隻風格 （非引戰）
性感就行唔到
但其他都適合

應該就無，佢又無話唔可以同一場同一個人但唔可以同時抽兩部
一個ac抽得一次，我要抽哂兩個部咁緊係一張單過啦
係咪知我本身果幾日係日本，所以唔比去

但佢可愛同成熟都唔啱
做返西面最好

lm

we wish yu a happy new year

奶粉pd開頭個look係最好 最符合佢年齡
而家出道啲造型同妝都好一言難盡

奶B西面同賣萌都好正，
當然最正一定係STS果場

唔諗年齡
佢個妝覺得好正常
但一諗年齡就

當年I.O.I都係攞唱片個邊既新人獎
佢地賣得仲誇 有咩問題

我接受唔到
同埋唔知係啲化妝問題定奶粉自己個樣開始生得成熟咗 我覺得佢而家個樣同pd開頭有分別

純粹係個妝同髮型問題，
素顏果陣仲係好細個

靚女閪面先正

踩我啦求你了

第17頁留名

想知你點入

一定係做錯野

哇somelight 代果張手幅幾靚

個拍
1部 權*1
2部 權*1
團部
3部 w*1
4部 n*1
個簽
6部 權*1

是咪咁抽一定唔中，姐係唔可以一次抽哂兩部?

家陣睇下第三陣抽込仲有咩可以抽下😭

大把人都抽2部啦

留名
上dc 睇左個圈 真係好多油飯

可以 我第一抽一次抽左9部

好似係新圖

咁點解我可以兩次，一個部都唔中

我想比錢呀

咩事，奶粉仲爆過櫻

就咁睇真係唔知有咩錯 你不如撳制之前cap個圖望望

條bonus clip

大家諗嘅嘢一樣

真係好非

櫻淨係爆左16號

我愛P社

真係要睇佢點入先知

今次的?

hkt飯係咪覺得拍手唔抵所以唔抽

e家又掉返轉爆左16號先既

團拍都個簽咩都無哂，抽多次個拍，睇下係咪都可以繼續唔中

cls 23 24冇人去咩 一個個拍都冇爆

覺得再販好睇了

d人係咪抽左個簽先 再睇邊日個簽中左 先再抽果日拍手

部數多，分散哂

23號得仁美簽爆

我屌
抽大阪奈子個簽
同抽仁美16號場都唔中
睇黎機票都省返

忙內效應黎喇

我除左イベント當日同伴保護者名無入之外，仲會有啲咩位可以錯

全中個擊我係唔會去

Yena 爆5部

未夠歲數咩你?

唔係呀，我94，咩都夠啦

有新鮮野緊係試新野先

本身acc資料有問題?

睇黎下年要轉轉運

禾諗住直接去瞓

點解櫻係可以排第六?

邊度有得睇返，但應該就唔會

日本人好鍾意d韓國line

唉屌

我錯了
嬰B原諒我

我覺得依家個數據唔夠真，可能d韓國友係度刷數據，最後走數

有機會都係日本仔玩惡意入紙 唔係無試過

係，睇再販

我明架喇

隔離飯香 邊到都一樣

啱先搵極都搵唔返呢個位出黎，thx
btw對多左次，啲資料都幾肯定無錯

想bin c 了

係，韓國人又好愛jline

上面已經bin咗
（1/1）

好想去個簽

由每日任務變左循環任務

你搵個把打幫手望下啦

所以一開始肯開埋比日本投嘅話
分分鐘會出到mnet想要嘅嘢
油B#1

櫻花係團內都好似剩係同過肥秋傳誹聞

明明清白到仆街都PLAYER

Aoi巴中咗乜

出面啲人不嬲都戇撚鳩架啦
好心攞佢哋閪腦諗下都知佢邊有可能咁快識到

你都識叫戇鳩飯啦

得拍手

我信idol之間會拍拖 但ione呢兩個月咁忙
邊可能咁快撻著
一見面就即刻一齊咩

離隊還好，最怕雪佢長期放佢同清純係最後方，大家玩手指度日

Hi!Isn't it cold these days?I'm surprised sometimes...it's so cold...Today is the last day of 2018Are you doing well at the end of the year?I was so happy to be with you all the year!We, Wiz One, are happy to spend the coming 2019 with 挨鬆 And I always wear my clothes warm and be careful about colds
I'll come back to play often!fighting today

戇鳩飯:佢勾引佢

想問廚房有無個好啲既中字
上面b站link條片唔係完整 又譯唔哂

冇
未有人出
或者可能未有人整

我一個個簽都唔中,
今晚要去韓國搵油B發洩

我問佢拎相俾我睇下 圖都無張係到亂吹 我夠可以作料

啱啱睇B站嘅時候
發現佢哋好似好迷挨鬆CP
話蛙膠元大三角

一日未找數，個表睇睇就算啦

最憎人空注

呢啲睇得多真係壞腦

你見到櫻蛙 佢地話同你一齊 你一秒可能已經同佢結埋婚

話油勾引就信,話晒佢咁進取

detail

我個fd俾我睇仲話你班囡咁快有黑料

十四五歲嘅靚妹都要畀人黑

戇鳩架
圖都冇張
齋講嘅話我都可以作啦

hi

毒撚hi
我真係冇點見過佢嘅CP

要兩揀一都有排諗

肥秋係咩料 笑到仆街

知埋佢地心裏面點諗 勁過讀心術

支那狗特別多呢d 9up唔洗本既廢文，
但係多柒頭信

張相我都見過 都有幾年

Why not both

肥秋有圖架 一齊去飲咖啡
依家呢d連圖都無張

仲勁過連登偵探
連登偵探都仲話係基於一啲料再講
佢哋係就咁鳩up

奶粉西膠真面.gif

你個名已經答咗你櫻行頭

嘩 IG

咁村重嗰D計唔計，重有强吻奈子，misaki,麻莉愛又點計

Ione到底幾時有得罪其他團 搞到有anti?

人人都用轉運架
你個TENSO都好多人用

我都用轉運都中2隻

都解釋唔到你第一輪點解唔中

威脅到佢哋？

好正啊

hi mola

櫻花個陣想睇SMAP個舞台劇
之後肥秋帶左佢去 2個人單獨去睇 俾人影到撐枱腳飲咖啡之嘛

巴打你冷靜D

🐸🌸!

好難講㗎喎
你否認唔到因為佢哋紅
開始威脅到其他團
啲人就開始鳩up黑佢哋想打沉佢哋

朋友

肥秋同櫻單野其實真唔真 有相一齊

聽親呢啲都覺得好好笑 泰民BOA

點解日本人咁重口味會鍾意愛國油

估唔到櫻咁重口

仲有一齊睇欅

你咁奶法終有一日會奶爛

佢LE D好9吹FEEL
人地以前有埋圖/話自己係傻帽STAFF
UP得出人地傻帽其他團未來幾時CB都叫好D呀

肥秋同過n咁多人出左玩啦

除左一齊去睇舞台劇個次根本冇其他相 或者叫做連單獨出去都唔敢
文春都追究唔到既野 自己判斷啦

最近講泰容同BoA 講到佢好似收集小鮮肉

為上位......

重口味不如考慮下我

若你喜歡怪人 其實我很美

肥秋個樣
櫻個陣好似16歲都冇

陪酒果集

當年17

櫻隔黎係咪櫻呀媽

BOA 採陽補陰

隔黎團未經證實既野唔討論啦

Boa咁正

你話禾珠同肥秋我就信

蛙櫻圖po左相未

對比一下
清純真係好狼死

禾珠十歲就上位 咁咪

我覺豬同ske個支配人都有野

十歲已經似廿歲咁

利申：鳩up
禾珠會唔會皇親國戚果d
細個捧到大

40歲啦
太保守

akb大聲鑽石嗰期 ske啱啱出道賣碟就賣得好好 肥秋就畀禾珠做centre同埋單人封面 話佢係千年一遇嘅原石跟住就開始捧佢
利申 9up

都係無意中聽過呢首大聲鑽石先知akb 個時仲覺得幾好聽

油b話同我一齊要諗諗

大家的廚房 飯拍

小小英字

根據le個logic
禾珠個陣應該同肥秋已經有一手

大聲鑽石

細路女唔化先最靚

返緊工追唔到post,第2輪結果點?我仲有冇機會抽櫻花?

人氣TOP

要不是有大聲鑽
AKB早就執柒了

事實係大聲鑽石之後 akb銷量起飛

油b好撚勁

48年年都放年頭 今年櫻花終於放年尾

櫻花輸咗畀油b

紅白開波

得連燈反油
唔講啦

bbq緊

有冇link

毒l冇朋友先睇

凍甩手指腳趾

光熙個樣成個蛇精男咁 又黑又瘦

最好冇人走數啊

事實係K社救起48

同松井珠冇關

油b準備講句:
bitch I'm solo
solololololo

紅白開波了

紅白link

只係想櫻乜都係第一，就係咁樣

呢度都幾多人紅白 就little glee monster

有紅白陪我倒數

今晚放工一定仲凍

等睇再販，邊個空注多

倒數緊係睇不能笑

仲有MBC

呢度有無巴絲去過韓國讀韓文？想去但係唔知讀邊間

每年紅白最好睇都係班演歌老野，
北島三郎，大鵬金翅鳥，森美

狗衝返緊屋企睇紅白

梨花 慶熙 東國 西江

前年一定最好睇係睇彩姐登基
上年睇安室

梨花語學堂係咪無分男女？西江我都考慮緊，慶熙其實我大學去過exchange

梨花係 西江同東國都幾好
慶熙就都幾貴

打上花火

延世都好好

仲有高麗

自從冇得再聽SMAP走音過年同睇金爆玩野後，
已經唔再點睇紅白

前幾年都係想睇金爆>AKB
冇左金爆睇唔開心

點解米津有黎唔一齊唱

好似係無？

唔係唱lemon 咩

佢係家鄉唱

死左，我上atc算

佢靚到可以入iz*one

紅白 清

同毒毒同事食緊飯
要之後狗沖返屋企睇紅白同mbc

睇mbc有允允

靚得黎個樣有d怪

人工

CD tv

咁早

一陣出街

真毒做完GYM返屋企睇紅白

由朝開始

有新野睇

真毒是不會做GYM的

有冇人要返工過

拍緊咩
件衫熟口熟面

韓場MAMA段片套衫

突然感覺成熟左

突然感覺高左

一陣睇

點人數

日本仔啲口味

多啲推油出馬路

啱啱瞓醒，睇紅白先

到akb未?

未

8：00後

後半先係開始

突然好似冇咁肥

可愛 狙擊日本口味

巨人

講多兩講黃美絲就會po圖bin肥絲仙子c

我覺得好圓

We are X

油B gif有3個正皮

好正

好想奶油，應該好大陣釜山味

......

又ok喎

掌自己嘴

返到屋企等倒數

冇左個頭都ok既

想問個gif嗰啲好似雪花嘅嘢係塔諾巴加嘅定係條片到嘅

MBC LINK

今晚有冇油V 陪大家過1231（倒數）

倒數梗係喺屋企擒住被倒

年經

無趣cp

akb

link

我睇電視盒。
網上既link 都唔得

櫻你望邊到

生物股長

條link下首

油B個白滑背脊

Akb出場啦

みるるん

well

不好好跳舞，bnk就完蛋了!

今年AKB好悶

禾珠冇出黎叫泰妹唔好overrun

真係好悶
我睇返mbc先

nice body

mbc有無link

柯南 上年倉木首渡月橋正d

想知陣間twice唱乜

個擊1部其實夠唔夠時間排2個人?

宣美+允兒+珉豪同一畫面 咩組合

見到後面有我瓏隊

好忙 兩邊一齊睇

有冇紅白rundown

開住手機同電腦睇

我電腦ipad 手機連登

紅白有冇link係睇到

唔quote了
禾珠

我app睇rundown
下首櫸

大前年睇前田敦子突入
前年彩登基
上年麻友卒業
今年泰妹

正 fly to the sky
如果係Brian仲正

cdtv twitter片 中字

之後都正

櫸唔熟
但幾好睇
搞到AKB曲奇好似大媽老人舞咁

Brian 去左邊
fly to the sky 新碟好正

今年指原變秦國偶像

想知今晚會唔會有izone睇

Hk10:55pm播？

cdtv

應該係美國啦我估 佢不嬲美國佬黎

好多個都想睇

起碼12am先有izone,

咁應該返左去過聖誕
不過fly to the sky聽咁多年都仲係咁正

新歌定咩?
印象中CDTV係接住紅白播

講咗係新歌

CDTV 香港時間12:00

聽住紅白打機都幾舒服

有咩機打?
好悶

其實而家SM 係咪冇以前咁風光
女團好似得返RV咁, 男團得EXO,
NCT又1線尾2線頭,
fly to the sky個陣D 經典歌HIT到而家

新dl左bleach電話game, 有動畫有配音

thank

本來想過12點先收工走 ， 屌......

新歌係指日單嗰首？

又有心口睇

世終 好聽

mon x 睇到我扯左

係呀不過係錄既

BTS

七仔最後紅白

Ok 預備準時坐低聽

早咗收？

上連登過喇
我10點放得

有神起同W1

今日夕除有得早收，不過老細夜少少會返公司， 得返我會尷尬，所以走算

乃既洗腳妹平均係靚48好多

好忙阿，又紅白，又MBC，又連燈，係咁切換畫面同聲。

講顏點都係乃贏嘅

原來係W1唱神起

下隊T團了

仲要冇晒陽菜 麻友 彩 櫻

問題係條街，地鐵，商場都唔想途經
過12起碼直接call的士到樓下，與世隔絕

請問今晚CDTV有冇直播LINK
同埋係12點定1點? 唔該哂

個氣勢差得遠。

AKB靚既都仲有
但冇咩邊個有神七果種氣場

Call的喇

w1 今日last day

Call架Uber直接飛返屋企
同我地一齊倒數

個解散con都完左?

其實好多以前啲歌都好聽

12點-2點
今年冇nmb

1月解散con

未開，個con喺一月。

紅白到twice。

twice 真係疲態畢露

成年都唔知有冇休息過一個星期

陣間仲要唱

成功真係用生命來換取

返屋企路程已經過大半，惟有今晚當同屋企人食晚飯
同埋返屋企睇cdtv都一樣啫，當幫手點人名

仲有1個鐘先放工

睇得出佢地好攰,今年真係辛苦晒佢地

睇左akb熄左

aiko正呀

csl

題外問題

yes

專業少少用番畫廊手套啦

係 扮童顏巨乳

之前睇廢柴，佢唱もっと勁sweet

後半句認可 前半句差少少 未到童顏

aiko好似有一排冇上紅白

好撚痴線

遲d到我

收工

咁住趕返屋企將軍澳線先來出事

佢個腔算keep得好架啦
你睇下同聲有幾多個爛左聲

我Luda要出場

櫻要錄櫻花樹下

紅白有無lin

不了

想問定一陣個CDTV LINK

冇咗夏天xLuda個part

點解luda有負皮嘅
明明好少人會喺到比人負皮
油B T團收負皮好平常
但係luda

米津玄師きた！

LEMON

正

luda好正喎

好聽到

成晚就係等呢首

今年紅白重點

撞正八爺同gfriend同時表演。

幾正
但係我中意bona多啲

misia係咪咩大前輩嚟

想聽misia又撞正apink。

搞到Miss咗 gf

最後一個鐘兩面都高潮

真係覺得個個都老左好多
Misia

米津把聲

正到
Yoshiki都正

最出名嗰首係everything。

另一邊仲有冇咩女團未出
睇你哋講T團同GF都已經出咗

而家係apink。

嵐結尾?

入到去已經係一男一女喺到唱歌

今晚挨鬆幾點出

12點-2點

香港時間 0000-0200時段

12-2時段

咁唔等了

多榮 秀斌
宇少最鍾意呢兩個

白智英

琴晚已經比人屌到

試下等陣靜靜雞起身睇

小智突然出現

多榮睇團綜好正

終於走出結界 可以追cdtv

miss左apink
瓏隊

我落牀佢都聽到

有冇人堅守屋企？

新年都唔比夜訓？

宇少鐘意廢老雪娥同埋exy

THANK

閪面雪娥

等cd tv

我想成日比雪娥同娜璉閪

唔關事
就算放假都會係
12點啦係咪仲唔撚瞓啊
農曆嗰個就可以妟啲先
因為要睇住啲細路
不過今年該都唔會有掛,老母話佢哋都大啦未必仲肯跟住老豆老母嚟
好驚啲嘢會爛曬
特別係部switch同張poster

堅守家中睇izone

堅守家中等19年

Luda 夏天

明明都係閪面
我就係對seola同閪女人冇咩興趣

紅白開始堅守家中

今日連街都冇出

恩熙 多榮

堅守live

紅白直落睇ione

+1

睇完izone就瞓，聽日仲要返工

因為佢地係同時間廢老

咩同時間廢老

熱血

後面唱果首係佢出道歌黎

頭先海豚音個度

尾尾年頭嘅自拍

今日嘅自拍

對佢黎講係基本野黎

我老過雪娥 ... 我都係廢老

有d想喊

應該唔關事

1月1都要返工 咁撚橙?

我無諗過我呢個年紀都會比人話廢老

Tiger

聽日都要返

桑田佳佑

國寶出場

老過哂佢地
覺得seola 同 Twice閪女人都好正

Infinite fan meeting

tiger jk

其實幾神奇，桑田唱咗幾十年，又成個大叔，但到而家聽佢啲歌都唔覺老土。

我一般
有陣時唔明點解成日都會有閪女人嘅黑面相
仲要成日都係對住多腎

miku ig live

奶粉都有架
閪西野見仁見智

坐佢地附近嘅人上世做過咩好事

聽親 明天會放晴嗎 都勁感動

所以咪唔明點解我接受到嬰B但係對佢哋冇咩興趣囉

個人：
比自己大既閪面係真係會覺得佢好仆街
但比自己細既閪面會覺得係細路囡唔識諗野

唔鍾意D閪口閪面嘅

上次睇f9生放 有Twice
閪女人幾乎全程閪口閪面

w1

我應該係單純唔知點解好中意見到嬰B閪面gif

有假放咁開心

小智一定係鍾意啲好好笑容

最後wanna one

女愛豆已經好少可以大過我

係冇嘢做發夢定點

狗竹

其實新年應該全部人都有一、兩日假放嘅

睇到未來

個個都零零後
覺得可怕
嬰B仲細過我個妹

白組勝

諗諗下唔怪得我個妹話我似變態

睇女求開心姐
望住個閪口閪面都唔知做乜撚

望喊包好地地喎 感覺自己可以守護佢 保護佢 比佢幸福

但你閪我做乜撚姐
所以我唔鍾意閪人

究竟今年ione kline有冇得放農曆年呢

nako咁夜有mail

睇見w1都覺慘,兩年後呢度都應該會哀鴻遍野

我最鍾意啲好玩得個堆或者係開心果個類
我同你一樣麻麻地閪面

同意

兩年後個個團愛

尾尾ig live